一個絕對被underrated嘅本地歌手

麥浚龍

風格獨特，佢做嘅歌同平時廣東歌有明顯分別，佢敢於嘗試好新穎、偏門啲嘅曲風；歌詞更加重用林夕、周耀輝俾佢哋發揮填詞嘅世界，由林夕寫嘅佛系歌單多不勝數，利用一系列嘅形式造歌，打破廣東歌單曲嘅傳統，例如喺「無念」嘅大碟就利用廿四節氣、金剛圈、無念等去扣連一段戀愛嘅起承轉合。雖然麥浚龍成日俾人話唱歌廢，但佢造音樂嘅態度非常好，有好多訪問當中佢都講出自己對音樂嘅想法，佢絕對係一個支持廣東歌嘅音樂人。

幾隻大碟都係高質
2009「天生地夢」

有好多人認識嘅「弱水三千」就喺呢隻大碟

2011「無念」

夕爺喺呢隻碟將佛學嘅境界推到最高，勾勒現代愛情嘅無常感，亦一再強調情侶分離難離捨嘅感覺，甚至超越佢其他嘅作品，例如「不來也不去」「一絲不掛」「人來人往」等等

2016「問世」

呢隻碟我唔多講，你聽完就明白，我俾一個字你
迷

以為係TL

第一個一定係小肥

補返條link，youtube有好多佢嘅訪問

謝霆鋒

小肥都underrated?
佢偶像派來咩?

外國國籍既歌手計唔計本地？
唔計既話香港冇咩歌手喎

作為一個創作人 佢超晒班
但以"歌手"黎講 有啲保留 聽佢唱歌聽到好辛苦

我唔否認

佢on-top自己不愁衣食以及幾乎無限金錢既先天優勢
再去不計工本去打造音樂及電影

以藝術角度佢係成功既